白宮顧問：歐盟承諾 將助川普對抗中國

白宮顧問：歐盟將助川普對抗中國

發稿時間：2018/07/27 03:58 最新更新：2018/07/27 03:58

（中央社華盛頓26日綜合外電報導）白宮經濟顧問柯德洛今天表示，歐洲聯盟執行理事會主席榮科已向美國總統川普承諾，他將協助美國對抗中國的貿易措施。

路透社報導，柯德洛（Larry Kudlow）接受福斯財經新聞網（Fox Business Network）訪問時也表示，歐盟將立即開始增加採購美國黃豆、牛肉和液化天然氣。

他說：「美國和歐盟將結盟對抗中國，因為中國實質上破壞了世界貿易體系。榮科主席（Jean-Claude Juncker）昨天非常明確表示，他打算在中國問題上面幫忙川普總統。」（譯者：林治平）1070727

消息屬實，中國將成最大贏家

依啲咪唔打唔得囉
啲歐盟左膠，之前仲屌緊美國，扮大佬
之前仲話要收返美國關稅
依家發現trump trump真係會收你鋼同鋁關稅，仲大你話要收汽車稅先識死

cctvb news 有報

又要經歷多次8國聯軍

中國或成最大贏家

支爆
啪啪啪
支爆
啪啪啪

應當悔改

呢個時候，俄佬通常會出黎扮好人再陰鳩強國

三十六計 遠交近攻 完全失敗
而家唔識收科

可能先個濕尻外長，同埋雜種兩個串柒柒，得罪晒歐盟班人，結果

侵助歐盟對抗中國

先啱

八國聯軍
History repeats itself

中美乃至全球貿易戰一觸即發，中國尋求盟友應對。總理李克強將於明起訪問保加利亞、德國，新華社今日發表英文評論稱，面對貿易保護主義，中歐應攜手抵制，並鞏固合作、擴大多邊貿易體系方面的共識。

不過，中國提倡中歐聯手抗美遇到阻力，路透報道，歐盟已拒絕北京提出的聯合反美的想法。

之前仲話搵埋歐盟合作對抗美國

中國憑咩拉攏到歐盟？獨裁政權

搵一帶一路國家組成聯盟對歐美日咪得

扮幫下佢
之後又150蚊美元賣原油比佢

侵侵真係好嘢 唔發火就當老美病貓

支那今次點拆

王毅條牛屎仔丫麻
未黎過支那無得批評支那人

咁小支支自己同自己慢慢玩

wow !

熱烈慶祝中共落得如此水深火熱既局面

中國已經成為最大贏家

支那根本無真朋友

歐盟真係彩你有味

歐美要聯手先敢對抗中國 中國又贏

大大玩大左
會唔會比人逼宮

有報，但篇幅極短，同埋冇搵學者專家、消息人士包底，因為冇人識點兜得返中國人成最大贏家。

中國又贏

六國滅秦

我地香港第一個賣國

可唔可以快d割讓
我地香港好有植民經驗
唔該考慮左我地先

俾美國殖民會塞晒啲黑鬼同左膠入嚟
係都唔揀美國啦